文豪野犬if線(文豪野犬beast)漫畫作者星河點贊港獨(周庭)言論

玻璃心到

越黎越多人出聲，佢地就黎可以縮返入牆剩睇支那漫畫

之前我一直以為香港人已經好自大
不過近幾年發覺大陸果種"世人對我地的誤解”仲搞笑

..人類真的很渺小

所幸吾輩能理解自己的渺小

都唔個有無俾過一毫子人賺 佢唔睇盜版漢化咩

真係得中国先養到呢啲無知又自大嘅戰狼
係twitter管人地like左啲咩 命要發脾氣唔俾人like

惡到呢

中国班地底泥小粉紅冇乜機會岀國/英文廢所以鬼佬唔知佢哋啲心態啫

吓 我反而覺得香港人好撚自卑

全部睇日本野嘅支那人都係死漢奸
當年日本侵華嘅仇呢
說好的正視歷史